Как настроить приложение
------------------------

Для того, чтобы начать пользоваться мобильным приложением ASL mobile, необходимо выполнить начальную настройку.

Заполните следующие обязательные поля:

:Сервер: адрес сервера ASL для вашей организации. Вы можете узнать его у руководителя по безопасности полётов. Обратите внимание, что адрес должен начинаться с ``https://``, например: https://my-airline.asl.avex.pro
:Логин: песональное или групповое имя пользователя в системе ASL. Уточняйте информацию у руководителя по безопасности полётов.
:Пароль: пароль для указанного имени пользователя.

Нажмите кнопку :guilabel:`&Авторизоваться`

Если поля были заполнены верно - вы попадёте на страницу основных настроек. Здесь вы можете сразу указать своё подразделение, ФИО и эл. почту.

Нажмите кнопку :guilabel:`&Сохранить`

.. attention::
   Обратите внимание, что сохранение в сообщении указанных выше данных и доступ к ним зависит от типа сообщения. Например, в ``Анонимные`` сообщения ваши данные не записываются. Подробнее в разделе :ref:`тип-сообщения`.
